招人買馬，然後改哂marvel角色名

好想聽講馬佬話蜘蛛俠同鐵甲奇俠叮噹馬頭，美國隊長係係面衝緊上黎，he can do it all day

ok

1.假蓋 100蚊

都唔知你up乜鳩

大雄同阿福叮噹碼頭, 技安係係面衝緊上黎, 叮噹黎啦

On9 改叫做一號仔二號仔仲過癮